其實WhatsApp係靠咩賺錢？

又唔向用家收錢，又唔出廣告

出賣用家

十年前俾左8蚊
用到宜家
算係咁

唔賺錢

賣數據比大陸囉
唔通真係做義工
係佢今次7到出哂樣以為冇人care